[
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 101,
        question:
          "When she held her last meeting, Ms. Toba ------- her sales staff to perform even better next quarter.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền động từ ở thì Quá khứ đơn mang nghĩa chủ động sau chủ ngữ Ms Toba</span></p><p><span>- encourage: thì Hiện tại đơn</span></p><p><span>- is encouraging: thì Hiện tại tiếp diễn</span></p><p><span>- encouraged: thì Quá khứ đơn thể chủ động</span></p><p><span>- was encouraged: thì Quá khứ đơn thể chủ động</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>encourage somebody to V: khuyến khích ai đó làm gì</span></p><p><span>Dịch: Khi tổ chức cuộc họp trước, cô Toba ĐÃ KHUYẾN KHÍCH nhân viên kinh doanh của mình làm việc tốt hơn trong quý tới.</span></p>",
        answer: ["encourage", "is encouraging", "encouraged", "was encouraged"],
        correctAnswer: "encouraged",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 102,
        question:
          "All staff have been informed ------- the proposed partnership with ERI Finance.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền một giới từ đi theo sau động từ “inform”</span></p><p><span>- for: dành cho, để (+ V-ing/N)</span></p><p><span>- about: về (+ V-ing/N)</span></p><p><span>- to: để (+ V nguyên thể)</span></p><p><span>- at: ở/tại (+ N)</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>inform somebody about/of something: thông báo cho ai về cái gì</span></p><p><span>propose (V): đề xuất</span></p><p><span>Dịch: Tất cả nhân viên đã được thông báo VỀ đề xuất hợp tác với ERI Finance.</span></p>",
        answer: ["for", "about", "to", "at"],
        correctAnswer: "about",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 103,
        question:
          "On Friday, Mr. Nakamura will discuss ------- ideas for supporting busy waiters.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền tính từ sở hữu để bổ sung nghĩa cho danh từ “ideas”</span></p><p><span>- his: tính từ sở hữu (+ N)</span></p><p><span>- him: tân ngữ (sau V)</span></p><p><span>- himself: đại từ phản thân</span></p><p><span>- he: chủ ngữ (trước V)</span></p><p><span>Dịch: Vào thứ Sáu, ông Nakamura sẽ thảo luận về ý tưởng CỦA MÌNH để hỗ trợ những người phục vụ bận rộn.</span></p>",
        answer: ["his", "him", "himself", "he"],
        correctAnswer: "his",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 104,
        question:
          "The Forestry Commission was created to ------- the state’s natural resources and wildlife.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- allow: cho phép</span></p><p><span>- manage: quản lý, xoay sở</span></p><p><span>- succeed: thành công</span></p><p><span>- finish: hoàn thành</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>Dịch: Ủy ban Lâm nghiệp được thành lập để QUẢN LÝ tài nguyên thiên nhiên và động vật hoang dã của bang.</span></p>",
        answer: ["allow", "manage", "succeed", "finish"],
        correctAnswer: "manage",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 105,
        question:
          "By following established guidelines, construction workers will be able to complete their tasks -------.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền một trạng từ bổ nghĩa cho động từ “complete”</span></p><p><span>- safety (N): sự an toàn</span></p><p><span>- safe (Adj): an toàn</span></p><p><span>- safeness (N): cảm giác an toàn</span></p><p><span>- safely (Adv): một cách an toàn</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>By + V-ing: bằng việc</span></p><p><span>Establish (v): thành lập, thiết lập</span></p><p><span>Dịch: Bằng cách tuân theo các hướng dẫn đã được thiết lập, công nhân xây dựng sẽ có thể hoàn thành nhiệm vụ của mình MỘT CÁCH AN TOÀN.</span></p>",
        answer: ["safety", "safe", "safeness", "safely"],
        correctAnswer: "safely",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 106,
        question:
          "With her numerous credentials, Dr. Kwan is highly ------- to teach medieval history at Maston University.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- arranged: được sắp xếp</span></p><p><span>- ready: sẵn sàng</span></p><p><span>- available: có sẵn</span></p><p><span>- qualified: đủ trình độ</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>Credentials (N): phẩm chất, thành tích</span></p><p><span>medieval history (N): lịch sử thời trung cổ</span></p><p><span>Dịch: Với nhiều thành tích của mình, Tiến sĩ Kwan CÓ TRÌNH ĐỘ cao để dạy lịch sử thời trung cổ tại Đại học Maston.</span></p>",
        answer: ["arranged", "ready", "available", "qualified"],
        correctAnswer: "qualified",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 107,
        question:
          "------- at the annual technology conference is mandatory for all engineers at the Treemont Corporation.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền một danh từ làm chủ ngữ.</span></p><p><span>- Attendance (N): sự tham gia</span></p><p><span>- Attend (V số nhiều): tham gia</span></p><p><span>- Attends (V số ít): tham gia</span></p><p><span>- Attended (V-ed): đã tham gia</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>Mandatory (Adj): bắt buộc</span></p><p><span>Dịch: VIỆC THAM DỰ hội nghị công nghệ hàng năm là bắt buộc đối với tất cả các kỹ sư tại Treemont Corporation.</span></p>",
        answer: ["Attendance", "Attend", "Attends", "Attended"],
        correctAnswer: "Attendance",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 108,
        question:
          "The café ------- features poets, folk singers, and drama groups on its stage.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- tightly: chặt, chặt chẽ</span></p><p><span>- occasionally: thỉnh thoảng</span></p><p><span>- vaguely: ang áng, gần, hơi đúng</span></p><p><span>- realistically: thực tế</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>feature (n): đặc điểm, đặc trưng</span></p><p><span>feature (v): có</span></p><p><span>Dịch: Quán cà phê THỈNH THOẢNG có các nhà thơ, ca sĩ dân gian và các nhóm kịch trên sân khấu.</span></p>",
        answer: ["tightly", "occasionally", "vaguely", "realistically"],
        correctAnswer: "occasionally",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 109,
        question:
          "Before the seminar began, attendees were assured ------ all scheduled presenters would appear.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền 1 từ nối đứng trước 1 mệnh đề</span></p><p><span>- who: đại từ quan hệ (thay cho N chỉ người, đứng sau N)</span></p><p><span>- around: về, khoảng</span></p><p><span>- that: rằng (+ SVO)</span></p><p><span>- therefore: do đó, vì vậy (+ SVO)</span></p><p><span>Dịch: Trước khi hội thảo bắt đầu, những người tham dự được đảm bảo RẰNG tất cả những người thuyết trình theo lịch trình sẽ xuất hiện.</span></p>",
        answer: ["who", "around", "that", "therefore"],
        correctAnswer: "that",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 110,
        question:
          "Forever Pet has been a leader in bringing new products, ------ Fun Bone and Chew Right, to the market.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- however: tuy nhiên</span></p><p><span>- furthermore: hơn nữa, vả lại</span></p><p><span>- as if: như thể là</span></p><p><span>- such as: chẳng hạn như</span></p><p><span>Dịch: Forever Pet đã dẫn đầu trong việc đưa các sản phẩm mới, CHẲNG HẠN NHƯ Fun Bone và Chew Right, ra thị trường.</span></p>",
        answer: ["however", "furthermore", "as if", "such as"],
        correctAnswer: "such as",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 111,
        question:
          "Ms. Turner is in charge of ------ the organization of records in the human services department.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền V-ing đứng sau giới từ “of”</span></p><p><span>- improve (V nguyên thể): cải thiện</span></p><p><span>- improved (V-ed): cải thiện</span></p><p><span>- improving (V-ing): cải thiện</span></p><p><span>- improvement (N): cải thiện</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>in charge of + V-ing: chịu trách nhiệm</span></p><p><span>Dịch: Cô Turner chịu trách nhiệm CẢI THIỆN việc sắp xếp hồ sơ trong bộ phận dịch vụ nhân sinh.</span></p>",
        answer: ["improve", "improved", "improving", "improvement"],
        correctAnswer: "improving",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 112,
        question:
          "Sheefon Bank clients always receive an e-mail or text ------ following any change to their account password.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- issue: ấn phẩm, vấn đề</span></p><p><span>- alert: cảnh báo</span></p><p><span>- claim: yêu cầu, tuyên bố</span></p><p><span>- member: thành viên</span></p><p><span>Dịch: Khách hàng của Sheefon Bank luôn nhận được e-mail hoặc tin nhắn CẢNH BÁO sau bất kỳ thay đổi nào đối với mật khẩu tài khoản của họ.</span></p>",
        answer: ["issue", "alert", "claim", "member"],
        correctAnswer: "alert",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 113,
        question:
          "A drop in consumer demand has led to a ------ decrease in the production of large pickup trucks.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền tính từ để bổ sung nghĩa cho danh từ “decrease”</span></p><p><span>- remark (V nguyên thể): nhận xét, làm chú ý</span></p><p><span>- remarked (V-ed) : nhận xét, làm chú ý</span></p><p><span>- remarking (V-ing) : nhận xét, làm chú ý</span></p><p><span>- remarkable (Adj): đáng chú ý, xuất sắc, đáng kể</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>Lead to = result in = cause (v): dẫn đến, gây nên</span></p><p><span>Dịch: Nhu cầu của người tiêu dùng giảm đã dẫn đến việc sản xuất xe bán tải cỡ lớn giảm ĐÁNG KỂ.</span></p>",
        answer: ["remark", "remarked", "remarking", "remarkable"],
        correctAnswer: "remarkable",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 114,
        question:
          "After coating the potatoes in flour and spices, chefs should place them ------ into the deep fryer.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- rarely: hiếm khi</span></p><p><span>- honestly: thực tình</span></p><p><span>- doubtfully: nghi ngờ, mập mờ</span></p><p><span>- directly: trực tiếp</span></p><p><span>Dịch: Sau khi phủ khoai tây qua bột mì và gia vị, đầu bếp nên cho TRỰC TIẾP vào nồi chiên ngập dầu.</span></p>",
        answer: ["rarely", "honestly", "doubtfully", "directly"],
        correctAnswer: "directly",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 115,
        question:
          "Several banks have released applications that allow ------ customers to pay bills easily by phone.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền tính từ sở hữu để bổ sung nghĩa cho danh từ “customers”</span></p><p><span>- their: tính từ sở hữu (+N)</span></p><p><span>- they: chủ ngữ (trước V)</span></p><p><span>- them: tân ngữ (sau V)</span></p><p><span>- themselves: đại từ phản thân</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>Allow somebody to V: cho phép ai đó làm gì</span></p><p><span>Dịch: Một số ngân hàng đã phát hành các ứng dụng cho phép khách hàng CỦA HỌ thanh toán hóa đơn dễ dàng qua điện thoại.</span></p>",
        answer: ["their", "they", "them", "themselves"],
        correctAnswer: "their",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 116,
        question:
          "The personnel department will ------ only those applicants who have five or more years of experience for the position.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- participate: tham gia</span></p><p><span>- consider: cân nhắc, xem xét</span></p><p><span>- grant: cấp, ban cho</span></p><p><span>- make: làm, tạo ra</span></p><p><span>Dịch: Bộ phận nhân sự sẽ chỉ XEM XÉT những ứng viên có năm năm kinh nghiệm trở lên cho vị trí này.</span></p>",
        answer: ["participate", "consider", "grant", "make"],
        correctAnswer: "consider",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 117,
        question:
          "Employees of Belfore Electronics Ltd. are ------- involved in community-assistance programs.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền một trạng từ để bổ nghĩa cho động từ “involved”</span></p><p><span>- active (Adj): tích cực, năng động</span></p><p><span>- actively (Adv): tích cực</span></p><p><span>- activate (V): kích hoạt</span></p><p><span>- activity (N): hoạt động</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>involve in (v): tham gia vào</span></p><p><span>Dịch: Nhân viên của Belfore Electronics Ltd. đang TÍCH CỰC tham gia vào các chương trình hỗ trợ cộng đồng</span></p>",
        answer: ["active", "actively", "activate", "activity"],
        correctAnswer: "actively",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 118,
        question:
          "The executives at Macalter Equipment decided they would not ------- the contract without major changes.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- renew: gia hạn, làm mới</span></p><p><span>- consume: dung, tiêu thụ</span></p><p><span>- identify: nhận ra, nhận biết</span></p><p><span>- resemble: giống với, tương tự</span></p><p><span>Dịch: Các giám đốc điều hành tại Macalter Equipment quyết định họ sẽ không GIA HẠN hợp đồng nếu không có những thay đổi lớn.</span></p>",
        answer: ["renew", "consume", "identify", "resemble"],
        correctAnswer: "renew",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 119,
        question:
          "Wet suits are made with a ------- layer of rubber that traps heat and keeps divers warm.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền tính từ để bổ sung nghĩa cho danh từ “layer”</span></p><p><span>- protect (V số nhiều): bảo vệ, bảo hộ</span></p><p><span>- protects (V số ít): bảo vệ, bảo hộ</span></p><p><span>- protective (Adj): bảo hộ</span></p><p><span>- protectively (Adv): bảo vệ, bảo hộ, che chở</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>a/an/the + Adj + N</span></p><p><span>keep + O + Adj: giữ cho cái gì đó thế nào</span></p><p><span>Diver: thợ lặn</span></p><p><span>Dịch: Bộ đồ lặn được làm bằng một lớp cao su BẢO VỆ giúp giữ nhiệt và giữ ấm cho thợ lặn.</span></p>",
        answer: ["protect", "protects", "protective", "protectively"],
        correctAnswer: "protective",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 120,
        question:
          "Newcamp Services managers will meet to discuss the proposed ------- of three smaller branches into one large branch.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- security: an ninh</span></p><p><span>- bracket: dấu ngoặc</span></p><p><span>- connector: người kết nối</span></p><p><span>- merger: sự sáp nhập</span></p><p><span>Dịch: Các nhà quản lý của Newcamp Services sẽ gặp nhau để thảo luận về đề xuất SÁP NHẬP ba chi nhánh nhỏ hơn thành một chi nhánh lớn.</span></p>",
        answer: ["security", "bracket", "connector", "merger"],
        correctAnswer: "merger",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 121,
        question:
          "At Yarzen Technology, clients’ records are ------ and can only be accessed by a small group of fund managers.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền một tính từ đứng sau tobe và bổ nghĩa cho danh từ “clients’ records”</span></p><p><span>- confide (V): tâm sự</span></p><p><span>- confidential (Adj): bảo mật, bí mật</span></p><p><span>- confidentially (Adv): nói riêng</span></p><p><span>- confidentiality (N): tính bảo mật</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>Adj + N</span></p><p><span>Dịch: Tại Yarzen Technology, hồ sơ của khách hàng được BẢO MẬT và chỉ một nhóm nhỏ các nhà quản lý quỹ mới có thể truy cập được.</span></p>",
        answer: [
          "confide",
          "confidential",
          "confidentially",
          "confidentiality",
        ],
        correctAnswer: "confidential",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 122,
        question:
          "The featured panel at the NHJ Medical Conference will discuss recent ------ in online health-care services.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- memories: ký ức, hồi ức</span></p><p><span>- varieties: loại</span></p><p><span>- trends: xu hướng</span></p><p><span>- rehearsals: buổi diễn tập</span></p><p><span>Dịch: Hội thảo nổi bật tại Hội nghị Y tế NHJ sẽ thảo luận về CÁC XU HƯỚNG gần đây trong các dịch vụ chăm sóc sức khỏe trực tuyến.</span></p>",
        answer: ["memories", "varieties", "trends", "rehearsals"],
        correctAnswer: "trends",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 123,
        question:
          "All of Millville’s restaurants ------ several times a year by the city health department.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền một động từ ở thể bị động.</span></p><p><span>- inspect (thì hiện tại đơn thể chủ động)</span></p><p><span>- inspected (Thì quá khứ đơn thể chủ động)</span></p><p><span>- are inspecting (Thì hiện tại tiếp diễn)</span></p><p><span>- are inspected (Thì hiện tại đơn thể bị động)</span></p><p><span>Dịch: Tất cả các nhà hàng của Millville đều được sở y tế thành phố KIỂM TRA nhiều lần trong năm.</span></p>",
        answer: ["inspect", "inspected", "are inspecting", "are inspected"],
        correctAnswer: "are inspected",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 124,
        question:
          "Sweet Sunlight Bakery has steadily built a ------base of customers with its delicious cookies and cakes.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- brief: ngắn, gọn</span></p><p><span>- loyal: trung thành</span></p><p><span>- strict: nghiêm ngặt, nghiêm khắc</span></p><p><span>- careful: cẩn thận</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>Steadily (adv): kiên định, đều đặn, liên tục</span></p><p><span>Dịch: Sweet Sunlight Bakery đã liên tục xây dựng được một lượng khách hàng TRUNG THÀNH với những chiếc bánh quy và bánh ngọt thơm ngon.</span></p>",
        answer: ["brief", "loyal", "strict", "careful"],
        correctAnswer: "loyal",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 125,
        question:
          "According to financial analysts, ------ in medical technology companies are expected to increase in value.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền một danh từ làm chủ ngữ.</span></p><p><span>- invest (V nguyên thể): đầu tư</span></p><p><span>- investing (V-ing)</span></p><p><span>- invested (V-ed)</span></p><p><span>- investments (N): khoản đầu tư</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>Expect to V: mong chờ, dự kiến</span></p><p><span>Dịch: Theo các nhà phân tích tài chính, CÁC KHOẢN ĐẦU TƯ vào các công ty công nghệ y tế dự kiến sẽ tăng giá trị.</span></p>",
        answer: ["invest", "investing", "invested", "investments"],
        correctAnswer: "investments",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 126,
        question:
          "The city’s harbor is------ to container ships and fishing vessels of all sizes.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- accessible: có thể tới được, có thể sử dụng được</span></p><p><span>- formal: trang trọng</span></p><p><span>- reasonable: phải chăng, hợp lý</span></p><p><span>- likely: có khả năng</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>Vessel: tàu thuyền lớn/ bình, lọ</span></p><p><span>Dịch: Bến cảng của thành phố CÓ THỂ SỬ DỤNG ĐƯỢC với các tàu chở hàng và tàu cá đủ kích cỡ.</span></p>",
        answer: ["accessible", "formal", "reasonable", "likely"],
        correctAnswer: "accessible",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 127,
        question:
          "Maya’s Dancewear expanded its advertising markets, and sales have ------ increased.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền một trạng từ bổ nghĩa cho động từ “increased”</span></p><p><span>- controlling (V-ing): kiểm soát</span></p><p><span>- consequently (Adv): do đó, vì vậy, hậu quả</span></p><p><span>- beneath (prep): ở dưới (+ N)</span></p><p><span>- even though: mặc dù (+ SVO)</span></p><p><span>Dịch: Maya's Dancewear đã mở rộng thị trường quảng cáo của mình và DO ĐÓ doanh số bán hàng đã tăng lên.</span></p>",
        answer: ["controlling", "consequently", "beneath", "even though"],
        correctAnswer: "consequently",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 128,
        question:
          "Dobson Ice Cream will not introduce any new flavors ------ the customer survey results are analyzed.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- around: xung quanh (+N)</span></p><p><span>- until: cho tới khi</span></p><p><span>- despite: mặc dù (+ N/ V-ing)</span></p><p><span>- past: quá khứ</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>Survey (N): khảo sát</span></p><p><span>Analyze (V): phân tích</span></p><p><span>Dịch: Dobson Ice Cream sẽ không giới thiệu bất kỳ hương vị mới nào CHO ĐẾN KHI kết quả khảo sát khách hàng được phân tích.</span></p>",
        answer: ["around", "until", "despite", "past"],
        correctAnswer: "until",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 129,
        question:
          "The renovated company gym ------ with free weights and exercise machines.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Chỗ trống cần điền một động từ ở thể bị động.</span></p><p><span>- will equip (thì tương lai đơn, chủ động)</span></p><p><span>- to equip (to V)</span></p><p><span>- has been equipped (thì hiện tại hoàn thành, Bị động)</span></p><p><span>- is equipping (thì hiện tại tiếp diễn, chủ động)</span></p><p><span>*Cấu trúc:</span></p><p><span>Equip with: trang bị với</span></p><p><span>Dịch: Phòng tập thể dục của công ty đã được cải tạo ĐÃ ĐƯỢC TRANG BỊ tạ miễn phí và máy tập thể dục.</span></p>",
        answer: ["will equip", "to equip", "has been equipped", "is equipping"],
        correctAnswer: "has been equipped",
      },
    ],
  },
  {
    questionData: [
      {
        questionNumber: 130,
        question:
          "--------driving their cars, workers who travel to the town center should use the bus lines.",
        explain:
          "<p><span>Giải thích: Đây là một câu từ vựng nên cần dựa vào nghĩa để chọn đáp án đúng.</span></p><p><span>- Because of: bởi vì (+ N/ V-ing)</span></p><p><span>- Instead of: thay vì (+ N/ V-ing)</span></p><p><span>- Whenever: bất cứ khi nào (+SVO)</span></p><p><span>- Although: mặc dù (+ SVO)</span></p><p><span>Dịch: THAY VÌ lái ô tô, những người lao động đi đến trung tâm thị trấn nên sử dụng các tuyến xe buýt.</span></p>",
        answer: ["Because of", "Instead of", "Whenever", "Although"],
        correctAnswer: "Instead of",
      },
    ],
  },
];
